建議拜登之宣誓內容

本人Joe Biden謹此宣誓：本人就任中華人民共和國美利堅特別行政區行政長官，定當擁護中華人民共和國美利堅特別行政區基本法，效忠中華人民共和國美利堅特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為美利堅特別行政區服務，對中華人民共和國中央人民政府和美利堅特別行政區負責。

笨撚

冇遵守國安法
fail

咩特別行政區咁睇得起自己
中華人民共和國美利堅殖民區就有份
我燈就任殖民區總督

美督祖拜登

讀得唔好會否被dq

要尋求人大釋法先得